今期24/7talk 孫國華（華哥）

終於請到華哥，訪問好正